覺唔覺牙宮好重心計

今日個樣又扮晒委屈，想屈牙英

牙宮驚牙英撞佢膊頭

淨係覺得樓主好重心計==

係咪有咩誤會

西女人大戰

左邊著件衫上面舊雞腸咁潦 擺明博人想知寫咩而望耐左佢14碎胸部咪仲攻心計

宮心計就梗

唔睇真d都唔發現英妹開始大個女了..

小饅頭

係
佢真係扮無辜嘅專家

你唔講我都留意唔到

當年somi 世正都成日比人傳不和

牙櫻屈鳩牙英 牙英閪鳩牙櫻 無限loop

雖然我係英黨 但係我都要幫牙櫻平反下
佢哋明明有傾計 張相咁啱牙櫻個樣係咁咋嘛...

收聲啦死賓妹

牙宮只有一個敵人叫蟲豬

敗走左啦

兩個都好qq阿

英妹表示怕撚左你地

你老死牙導呢

樓豬食屎
咪引戰